
                      Una excelente película. Un tema sencillo, que agrandan los actores con su interpretación. Va cogiendo intensidad según avanza el guión y te mantiene en vilo, casi hasta el final.
        
            